洗完臉後 粉刺突晒出黎

之後要用針清..會清到好多出黎......

但想問下咁樣正唔正常......點解唔係洗完..敷完MARK 就唔見晒.....而係又要再用針清.....

唔好用針清
清得唔好會整大毛孔可能會搞到有凹凸洞

我平時刮。刮完就用收緊毛孔既cream (clinique個隻)

用磨沙加收縮水會唔會好啲

算吧啦
好多野都聲稱可以收細毛孔
聲稱咁囉

有冇收縮水介紹

冰水